直到现在，他还没有意识到，也没有勇气去追求这样的力量。 继汤姆·布雷迪和勒布朗·詹姆斯之后，美国橄榄球联盟顶级四分卫开始意识到他们的力量 
 后来，一名法官以230条款为依据，裁定Grindr无需承担责任——在华纳看来，他的法案渴望修正这个错误。 参议员华纳将公布法案控制230条款，寻求帮助用户反击现实世界的伤害托尼·罗姆，2021年2月5日，华盛顿邮报 
 事实上，这类服务——可以说是新一代的自动电话——听起来可以像真人一样“栩栩如生”，这是消费者版本所渴望的，尽管这并不总是最好的结果。 无限极以2140万美元从隐形中脱颖而出，用于“语音RPA”，目标是医疗保健公司 
 到2025年底，通用汽车希望其美国车队的40%由纯电动汽车组成，到2035年，新型轻型汽车的排气管排放的污染物为零。 通用汽车希望在2035年前实现全电动汽车。 这对汽车排放意味着什么? Ula Chrobak | 2021年2月4日|科普 
 由于这种负担，他们通常不会渴望达到那种程度的细节，除非他们的研究问题绝对需要。 乔丹娜·Cepelewicz | 2021年1月28日|量子杂志 
 作为美国人，我们绝对应该追求比这更多的东西。 《克里斯汀·斯图尔特的复活》2014年10月11日 
 拉拉队队员会爱上怪胎，运动员渴望成为独立音乐人，感情总是处于不断变化的状态。 赞美“尴尬”:OMFG MTV，喜欢，真的得到了高中|艾米齐默尔曼| 2014年6月20日|每日野兽 
 如今，大多数乐队都渴望在舞台上尽可能忠实地再现他们的唱片。 杰克·怀特是最后一位真正的摇滚明星吗? Andrew Romano | 2014年6月13日|DAILY BEAST 
 我最深的愿望是，我的作品能帮助人们向往那些图像所唤起的生活。 美国福音派最受欢迎画家的醉酒堕落|Zac Bissonnette | 2014年6月8日|DAILY BEAST 
 我们的研究表明，他们最终会产生类似于其他人渴望加入的高中“内群体”的效果。 魔鬼应该卖普拉达吗? 研究发现势利的销售人员促进销售|时尚野兽团队| 2014年4月30日|每日野兽 
 在牺牲和危险的场景中，我一定渴望那种自我奉献的激动人心的快感! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 模仿有限的卓越，就是追求卓越，即使只是部分的。 契约条例|约翰·坎宁安 
 为什么好人要要求它具有上帝的一项规定的性质，而它本身却并不渴望它呢? 契约条例|约翰·坎宁安 
 他使教师这个职业成为一个公民所向往的最光荣的职业。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 在那个金钱可以追求一切的年代，百万富翁的梦想并没有什么过分的。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第67卷，第414期，1850年4月